<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="newest">الاحدث</string>
    <string name="oldest">الاقدم</string>
    <string name="uploadImage">جار تحميل الصورة</string>
    <string name="student_and_lecuture">الطالب والمحاضر</string>
    <string name="visitor">زائر</string>
    <string name="admin">مسؤول</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول</string>
    <string name="email">الايميل</string>
    <string name="password">كلمة السر</string>
    <string name="forgot_password">هل نسيت كلمة السر؟</string>
    <string name="news">الاخبار و الاعلانات</string>
    <string name="rooms">القاعات</string>
    <string name="weather">الطقس</string>
    <string name="gpa_calculator">حاسبة المعدل</string>
    <string name="info_about_aut">معلومات عن الجامعة</string>
    <string name="registration_form">نموذج تسجيل</string>
    <string name="sort_by">ترتيب حسب</string>
    <string name="update">تحديث</string>
    <string name="delete">حذف</string>
    <string name="delete_sure">هل انت متاكد من الحذف؟</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="delete_success">تم الحذف</string>
    <string name="no">لا</string>
    <string name="doctor">الدكتور</string>
    <string name="upload">رفع</string>
    <string name="empty">الحقول فارغة, حاول مرة اخرى</string>
    <string name="title">العنوان</string>
    <string name="description">الوصف</string>
    <string name="browse">المعرض</string>
    <string name="database_updated">تم تحديث قاعدة البيانات</string>
    <string name="updating">يتم التحديث</string>
    <string name="prev_img_del">تم حذف الصورة السابقة</string>
    <string name="img_upl_success">تم رفع الصورة بنجاح</string>
    <string name="select_image">اختر صورة</string>
    <string name="db_update">تم تحديث قاعدة البيانات</string>
    <string name="aut1">جامعة العقبة للتكنولوجيا أول جامعة خاصة تُنشأ في جنوب الأردن وبرؤية طموحة بأن تكون جامعة متميزة جاذبة للطلبة والاختيار المفضل للطلبة من الأردن والمنطقة. تقع الجامعة على بعد خمسة عشر كيلومترًا جنوب مدينة العقبة على تلال مشرفة على خليج العقبة وعلى قطعة واسعة من الأرض مساحتها 500 دونمًا.  استقبلت الجامعة الفوج الأول من طلبتها في الفصل الدراسي الأول للعام الجامعي 2015/2016 في كليتين هما كلية العلوم الإدارية والمالية وكلية تكنولوجيا المعلومات. وتعمل الجامعة بشكل مستمر وبتوجيه من مجلس أمنائها الذي يترأسه دولة الدكتور عبدالسلام المجالي على استحداث تخصصات جديدة تلبي متطلبات العمل في المنطقة ويقبل على دراستها الطلبة من داخل وخارج الأردن. حيث تخطط الجامعة لاستحداث عددًا من التخصصات للفصل الدراسي الأول من العام الجامعي 2016/2017 منها الصيدلة والهندسة المدنية والهندسة المعمارية، ليتبع في المستقبل القريب تخصصات أخرى منها الطب والتصميم الداخلي والتصميم الجرافيكي.</string>
    <string name="aut2">جاءت جامعة العقبة للتكنولوجيا استجابة لرؤى جلالة الملك عبدالله الثاني المعظم لتنمية شاملة في جنوب المملكة ومحافظة العقبة خاصة، وقد لبت الجامعة دعوات سلطة منطقة العقبة الاقتصادية الخاصة للمستثمرين لإنشاء جامعة خاصة، فكانت جامعة العقبة للتكنولوجيا أول جامعة خاصة تُنشأ في جنوب المملكة وبرؤية طموحة بأن تكون جامعة متميزة جاذبة للطلبة والاختيار المفضل للطلبة من الأردن والمنطقة.  إن جامعة العقبة للتكنولوجيا مؤسسة وطنية أردنية أنشئت لخدمة المملكة والمنطقة بشكل عام والعقبة بشكل خاص، وهي حلقة من حلقات التنمية الشاملة التي يرعاها جلالة الملك عبدالله الثاني في جنوب المملكة. إن وجود الجامعة في منطقة العقبة الاقتصادية الخاصة يعد من عناصر القوة الجاذبة لها لا سيما أنها تقع في منطقة ذات معدلات تنمية استثمارية وسكانية وسياحية أعلى من باقي محافظات المملكة، كما أن وجود السلطة الخاصة وأذرعها المطورة يساعد الجامعة والاستثمارات المختلفة على الاستمرار والتطور من خلال الحوافز والامتيازات المختلفة.</string>
    <string name="aut3">يوجد حاليا في جامعة العقبة للتكنولوجيا عدد من الكليات المتميزة التي تهم سوق العمل الأردني والعربي ومن أهمها كليات الصيدلة, الهندسة ,العلوم الإدارية والمالية وكلية تكنولوجيا المعلومات بالإضافة إلى كلية الآداب والعلوم، حيث التحق الفوج الأول من طلبة الجامعة في الفصل الأول من هذا العام الدراسي 2016/2015 في خمسة تخصصات هي: إدارة الأعمال، والمحاسبة، والتمويل، وعلم الحاسوب، وهندسة البرمجيات. فيما التحق الفوج الثاني من الطلاب في العام الدراسي 2016- 2017 بالتخصصات الجديدة وهي: الصيدلة، والهندسة المدنية، وهندسة العمارة.</string>
    <string name="aut4">"تأسس مركز الحاسوب منذ نشأة الجامعة سنة 2015 لتقديم خدمات تكنولوجيا المعلومات والاتصالات لكليات الجامعة ودوائرها على الصعيدين الاكاديمي والاداري. يقوم المركز بالعديد من المهام الاساسية في الجامعة للكادر الاكاديمي والاداري والطلبة على حد سواء، حيث يعمل على تشغيل وتطوير الانظمة والشبكات العاملة في الجامعة.  "</string>
    <string name="aut5">تزامن إنشاء دائرة العلاقات العامة والإعلام مع تأسيس الجامعة. وتعتبر الدائرة حلقة الوصل بين كافة الوحدات الأكاديمية والعلمية والإدارية في الجامعة وترتبط مباشرة مع إدارة الجامعة، وتهدف إلى إبراز رسالة الجامعة والسعي إلى تحقيق أهدافها من خلال أقسامها الثلاث وهي الإعلام، والاستقبال والأنشطة الجامعية، والديوان.</string>
    <string name="semester_cal">لحساب المعدل الفصلي عليك ضرب كل علامة في المادة وعدد ساعاتها ثم تقوم بجمع العلامات وتقسيمها على عدد ساعات الفصل</string>
    <string name="calculate">حساب</string>
    <string name="read_moree">قراءة المزيد</string>
    <string name="read_lesss">قراءة القليل</string>
    <string name="number_of_room">ادخل رقم القاعة والوصف</string>
    <string name="semester_average">المعدل الفصلي</string>
    <string name="semester_hours">عدد ساعات الفصل</string>
    <string name="previous_gpa">المعدل التراكمي السابق</string>
    <string name="hours_in_previous_gpa">عدد الساعات الداخلة في احتساب المعدل التراكمي</string>
    <string name="calculate_the_semester_average">حساب المعدل الفصلي</string>
    <string name="name">الاسم</string>
    <string name="national_number_passport">الرقم الوطني/الجواز</string>
    <string name="place_of_birth">مكان الولادة</string>
    <string name="date_of_birth">تاريخ الولادة</string>
    <string name="sex">الجنس</string>
    <string name="nationality">الجنسية</string>
    <string name="phone">الهاتف</string>
    <string name="school">المدرسة</string>
    <string name="average">المعدل</string>
    <string name="branch">الفرع</string>
    <string name="certificate_y">سنة التخرج</string>
    <string name="country_of_issue">دولة الشهادة</string>
    <string name="submit">ارسال</string>
    <string name="request_send">تم ارسال طلبك, سيتم مراجعته والتواصل معك</string>
    <string name="some_empty">بعض الحقول فارغة</string>
    <string name="code_4_aut">البرمجة لأجل جامعة العقبة للتكنولوجيا</string>
    <string name="website">موقع الجامعة</string>
    <string name="student_gate">بوابة الطالب</string>
    <string name="very_important_website">مواقع مهمة</string>
    <string name="social_media">مواقع التواصل الاجتماعي</string>
    <string name="facebook">فيس بوك</string>
    <string name="twitter">تويتر</string>
    <string name="instgram">انستقرام</string>
    <string name="phone_and_email">الهاتف والايميل</string>
    <string name="pass">سيتم ارسال رسالة الى بريدك يوجد فيها الرقم السري الجديد او تواصل بشكل مباشر مع المسؤول.</string>
    <string name="upload_done">تم الرفع</string>
    <string name="zero_or_less">ادخلت قيمة صفر او اقل</string>
    <string name="reset_pass">استعادة كلمة السر؟</string>
    <string name="enter_email">ادخل الايميل لاستعادة كلمة السر</string>
    <string name="reset_sent">تم ارسال رابط الاستعادة</string>
    <string name="reset_not_sent">لم يتم ارسال رابط الاستعادة</string>
</resources>